## Dynamical Programming动态规划
-------

#### 1. 爬楼梯的简单动态规划问题
有一座高度是10级台阶的楼梯，从下往上走，每跨一步只能向上1级或者2级台阶。要求用程序来求出一共有多少种走法。

------

#### 2. 国王的金矿
有一个国家发现了5座金矿，每座金矿的黄金储量不同，需要参与挖掘的工人数也不同。参与挖矿工人的总数是10人。每座金矿要么全挖，要么不挖，不能派出一半人挖取一半金矿。要想得到尽可能多的黄金，应该选择挖取哪几座金矿？
 
5座金矿的金子储量/所需人力: 400金/5人、500金/5人、200金/3人、30金/4人、350金/3人

------

#### 3. 背包问题knapsack
